有冇人試過rainbow吸塵機示範

有冇人收過電話約rainbow吸塵機示範？

有冇人o係rainbow做過？

會唔會好hard sell?唔買唔肯走咁？

唔會hardsell

但部吸塵機真係有料到，多數師奶有閒錢都會中

利申: 老母十幾年前已經中左

我唔得閒返屋企睇實，但又驚爸媽俾人sell到，唔知好唔好俾佢上黎

視乎你屋企有幾污糟

愈污糟愈容易sell到

佢吸床褥呢下係最勁，好可惜你唔會清潔到床褥